---
title: "Naher Osten"
layout: event-detail
permalink: /weltgeschehen/naher-osten/
evt-short: naher-osten
---
{% assign evt = site.data.world_events | find: 'evt-short', page.evt-short %}
**Hinweis: Folgende Inhalte können Spuren von Lügen, Propaganda, weggelassenen Fakten, eingeschränkten Sichtweisen und Fehleinschätzungen enthalten.**
